信用卡打黎無接電話原來係即時拒絕批核？

是咁的，上星期六打黎確認資料，我無聽到唔得閒，今日收到話唔批，打上去問佢點解，佢話因為你無接電話所以唔批，幫我再交多次上去
我無接你唔撚識再打多次架？

邊間行

咁撚仆街要24/7 standby聽電話？

HSBC

個客戶主任: 幫你遞多次，唔好再唔接電話啦

咁串

佢上次係星期六早上9:xx打黎
聽唔到有咩咁奇

我之前都唔係 冇電話都批

咁咪唔好用佢張卡，大把卡好用

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有冇諗過係唔想批比你

今日收到email話批左

係咪你太窮

擺明係個職員懶
寫封email投訴佢啦